# Lucyscakes

Es un sitio web para el negocio de mi familia, consiste en un modelo de e-commerce donde se puedan mostrar los productos que se ofrecen y al mismo tiempo recibir pedidos por la misma plataforma.

